[UST] CS grad嘅你地依家搵到幾多人工？

見近排禁多間公司都裁IT人，而且自己有啲想入cs，所以想上嚟問下

HKU CS Mean 24, Median 19

JS1204 CITY CS Mean 8k, Median 8.5k